[{"question": "https://www.zhihu.com/question/271964543", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271964543/answer/659530087", "content": "\n\u6211\u4e8c\u5341\u5c81\u751f\u65e5\uff0c\u7537\u670b\u53cb\u6253\u7b97\u9001\u621169\u5757\u7684\u88d9\u5b50\uff0c\u6211\u8be5\u4e0d\u8be5\u8ba1\u8f83?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306189311", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306189311/answer/603833491", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u519c\u6751\u7a7a\u5de2\u8001\u4eba\u665a\u666f\u60b2\u51c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314591554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314591554/answer/661052927", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u5982\u4f55\u517b\u6210\u4e00\u79cd\u5e72\u51c0\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310307176", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310307176/answer/667944278", "content": "\nBilibili\u4e0a\u300cawsl\u300d\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311425277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311425277/answer/664235483", "content": "\n\u5b66\u9738\u5b66\u7d2f\u4e86\u4f1a\u5e72\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322559688", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322559688/answer/669720133", "content": "\n18-19 \u8d5b\u5b63\u6b27\u51a0\u534a\u51b3\u8d5b\u9996\u56de\u5408\u6885\u897f\u6885\u5f00\u4e8c\u5ea6\u5df4\u8428 3:0 \u51fb\u8d25\u5229\u7269\u6d66\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u672c\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322572810", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322572810/answer/669881830", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6768\u632f\u5b81\u5148\u751f\u5728\u56fd\u79d1\u5927\u73b0\u573a\u4ea4\u6d41\u4e2d\u4e0e\u5e74\u8f7b\u7814\u7a76\u751f\u7684\u8ba8\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321763085", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321763085/answer/667455231", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2019 \u5e74\u80af\u5fb7\u57fa\u63a8\u51fa\u7684\u6bcd\u4eb2\u8282\u5e7f\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28650262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28650262/answer/662648174", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5bf9\u5973\u53f8\u673a\u6709\u504f\u89c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322536307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322536307/answer/669886774", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7591\u4f3c\u5218\u6148\u6b23\u8d34\u5427\u8d26\u53f7shipship\u88ab\u66dd\u5149\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36364738", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36364738/answer/650347544", "content": "\n\u8bba\u6587\u67e5\u91cd30%\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322201852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322201852/answer/668105094", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u4e09\u96c6\u7684\u591c\u738b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322334524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322334524/answer/669861503", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5a1c\u5854\u8389\u00b7\u6ce2\u7279\u66fc\u53d1\u8868\u8a00\u8bba\u300c\u86cb\u7c7b\u548c\u5976\u7c7b\u662f\u5bf9\u5973\uff08\u96cc\uff09\u6027\u52a8\u7269\u7684\u5265\u524a\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322146311", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322146311/answer/668461726", "content": "\n\u5982\u679c\u62cd\u4e00\u90e8\u7535\u5f71\u300a\u5218\u5f3a\u4e1c\u4f20\u300b\uff0c\u4e3b\u8981\u89d2\u8272\u6f14\u5458\u8be5\u5982\u4f55\u9009?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321639100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321639100/answer/665643884", "content": "\n\u590d\u80544\u6709\u4eba\u540c\u60c5\u706d\u9738\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322524804", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322524804/answer/669931920", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6768\u632f\u5b81\u5173\u4e8e\u300c\u9ad8\u80fd\u7269\u7406\u5df2\u5230\u672b\u8def\u300d\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318847299", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318847299/answer/657735191", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5341\u4e2a\u5b57\u4ee5\u5185\u7684\u5c0f\u77ed\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54322039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54322039/answer/642450525", "content": "\n\u65e5\u5267\u91cc\u7684\u90a3\u79cd\u5e72\u51c0\u7684\u5986\u5bb9\u662f\u600e\u4e48\u753b\u51fa\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321314048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321314048/answer/668166658", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u90a3\u4e9b\u524d\u65b9\u6ca1\u6709\u8f66\u8f86\u963b\u6321\uff0c\u5374\u5f00\u8f66\u5f00\u7684\u8d85\u6162\u7684\u53f8\u673a\u670b\u53cb\uff0c\u4f60\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308310262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308310262/answer/660847912", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u7537\u751f\u627e\u4e86\u5916\u56fd\u5973\u53cb\u5c31\u4f1a\u6709\u4eba\u79f0\u8d5e\uff0c\u4e2d\u56fd\u5973\u751f\u627e\u4e86\u5916\u56fd\u7537\u53cb\u5c31\u4f1a\u88ab\u4eba\u8ba4\u4e3a\u662f\u5a9a\u5916\u5a4a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321707239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321707239/answer/668137228", "content": "\n\u770b\u5b8c\u7535\u5f71\u300a\u4f55\u4ee5\u4e3a\u5bb6\u300b\u540e\u6709\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319183155", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319183155/answer/667219906", "content": "\n\u8d4c\u573a\u5982\u4f55\u5904\u7406\u90a3\u4e9b\u8d4c\u8d62\u4e86\u9a6c\u4e0a\u8d70\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321888337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321888337/answer/667116144", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u4e09\u96c6 S08E03\u300cThe Long Night\u300d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272462222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272462222/answer/667701628", "content": "\n\u5973\u827a\u4eba\u97e9\u96ea\u662f\u4e00\u4e2a\u600e\u4e48\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320060954", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320060954/answer/667020994", "content": "\n\u82f9\u679c\u624b\u673a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u4f7f\u7528\u9ad8\u5bb9\u91cf\u7535\u6c60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50702972", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50702972/answer/667426834", "content": "\n\u81ea\u7136\u754c\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u7f8e\u597d\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321703056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321703056/answer/665505972", "content": "\n\u5e73\u5fc3\u800c\u8bba\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df 4\u300b\u7684\u7279\u6548\u6c34\u5e73\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321772680", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321772680/answer/664299510", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u65bd\u4e00\u516c\u9662\u58eb\u5728\u5170\u5dde\u5927\u5b66\u5f00\u8bbe\u8bb2\u5ea7\u5168\u573a\u7206\u6ee1\uff0c\u5b66\u672f\u8ffd\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298521066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298521066/answer/648376047", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u5916\u56fd\u4eba\u6765\u4e86\u4e2d\u56fd\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321864138", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321864138/answer/664791567", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5b5f\u9e64\u5802\u751f\u65e5\u4e13\u573a\u7838\u6302\u5f20\u4e91\u96f7\u65f6\uff0c\u573a\u4e0b\u89c2\u4f17\u9f13\u638c\u5e76\u5927\u58f0\u53eb\u597d\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321449213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321449213/answer/662159023", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df\u56db\u4e2d\u9ed1\u5be1\u5987\u7684\u7ed3\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321677013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321677013/answer/663919383", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u79d1\u6280/\u4e92\u8054\u7f51\u521b\u4e1a\u8005\u662f\u5426\u5931\u53bb\u4e86\u300c\u5192\u9669\u7cbe\u795e\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320374666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320374666/answer/660290465", "content": "\n\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u54ea\u4e9b\u89d2\u8272\u6700\u4e0d\u8d34\u5408\u4e8e\u539f\u8457\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320900631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320900631/answer/659816594", "content": "\n\u5ba2\u89c2\u8bb2\uff0c\u6885\u897f\u7684\u81ea\u5f8b\u771f\u7684\u5f88\u5dee\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320497914", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320497914/answer/656241895", "content": "\n\u4ed3\u9f20\u5728\u8dd1\u8f6e\u4e0a\u5f88\u75db\u82e6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318764866", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318764866/answer/643038260", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u51e0\u4e4e\u6240\u6709\u7684\u5c60\u5bb0\u573a\u90fd\u7528\u6b8b\u5fcd\u7684\u65b9\u5f0f\u5927\u89c4\u6a21\u5c60\u6740\u52a8\u7269\uff0c\u800c\u4e0d\u9009\u62e9\u5bf9\u52a8\u7269\u8fdb\u884c\u5b89\u4e50\u6b7b\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22779450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22779450/answer/605731682", "content": "\n\u600e\u6837\u901a\u8fc7\u81ea\u5df1\u7684\u52aa\u529b\u8fdb\u5165\u5230\u9ad8\u7ea7\u9636\u5c42\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311142915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311142915/answer/634175939", "content": "\n\u5fb7\u56fd\u548c\u6cd5\u56fd\u662f\u5426\u5e0c\u671b\u82f1\u56fd\u79bb\u5f00\u6b27\u76df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316800528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316800528/answer/632981206", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u300a\u7231\uff0c\u6b7b\u4ea1\u548c\u673a\u5668\u4eba\u300b\u4e2d\u7684\u54ea\u4e00\u4e2a\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297831184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297831184/answer/663429109", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u97e9\u96ea\u8fd9\u4e2a\u6f14\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310495074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310495074/answer/625155971", "content": "\n\u7537\u751f\u5355\u8eab\u4e45\u4e86\u8ddf\u5973\u751f\u5355\u8eab\u4e45\u4e86\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293401613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293401613/answer/626753517", "content": "\n\u4f60\u4eec\u7ed3\u5a5a\u7684\u8bdd\u4f1a\u9009\u62e9\u5b9d\u77f3\u8fd8\u662f\u94bb\u77f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265529851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265529851/answer/600060888", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u9002\u5408\u5b66\u751f\u7684\u5e73\u4ef7\u978b\u5b50\u54c1\u724c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24325564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24325564/answer/615588261", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u517b\u5ba0\u7269\u4e0d\u80fd\u517b\u7334\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317944434", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317944434/answer/664843990", "content": "\n\u7537\u751f\u771f\u7684\u53ef\u4ee5\u7231\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u5f88\u4e45\u5f88\u4e45\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299389590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299389590/answer/595867665", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u4e2d\u54ea\u4e2a\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322010469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322010469/answer/667688222", "content": "\n\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df4\u300b\u4e2d\u7684MVP\u662f\u8c01?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28077855", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28077855/answer/664136473", "content": "\n\u8c22\u9706\u950b\u7684\u771f\u5b9e\u53a8\u827a\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322311956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322311956/answer/668521392", "content": "\n\u5728\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df 4\u300b\u4e4b\u540e\uff0c\u6f2b\u5a01\u8fd8\u6709\u591a\u5c11\u6ca1\u6709\u5151\u73b0\u7684\u4f0f\u7b14\u548c\u5f69\u86cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20684658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20684658/answer/592666360", "content": "\n\u5173\u4e8e\u9ea6\u5f53\u52b3\u548c\u80af\u5fb7\u57fa\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u5927\u90e8\u5206\u987e\u5ba2\u90fd\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322559688", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322559688/answer/669715366", "content": "\n18-19 \u8d5b\u5b63\u6b27\u51a0\u534a\u51b3\u8d5b\u9996\u56de\u5408\u6885\u897f\u6885\u5f00\u4e8c\u5ea6\u5df4\u8428 3:0 \u51fb\u8d25\u5229\u7269\u6d66\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u672c\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322264690", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322264690/answer/668054521", "content": "\n\u706d\u9738\u5728\u53d8\u6210\u7070\u4e4b\u524d\u62a2\u8fc7\u5b9d\u77f3\u518d\u6253\u54cd\u6307\u53ef\u4ee5\u590d\u6d3b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321456634", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321456634/answer/665640911", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df 4\u300b\u4e2d\u7eef\u7ea2\u5973\u5deb\u7684\u8868\u73b0?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317525401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317525401/answer/647145834", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u8352\u8bde\u90aa\u6027\u7684\u52a8\u753b\u3001\u6f2b\u753b\u548c\u8f7b\u5c0f\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308085320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308085320/answer/663230139", "content": "\n\u8214\u72d7\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e48\u5351\u5fae?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316677383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316677383/answer/668304474", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u9ad8\u8003\u4e0d\u7528\u540c\u4e00\u5f20\u7b54\u5377\uff0c\u540c\u4e00\u5206\u6570\u7ebf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322186687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322186687/answer/667809063", "content": "\n\u6743\u6e38\u7b2c\u4e09\u96c6\uff0c\u591c\u738b\u6b7b\u7684\u662f\u4e0d\u662f\u592a\u8349\u7387\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321594067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321594067/answer/668870706", "content": "\nI love You three thousand \u600e\u4e48\u7ffb\u8bd1\u6bd4\u8f83\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316677383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316677383/answer/669465476", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u9ad8\u8003\u4e0d\u7528\u540c\u4e00\u5f20\u7b54\u5377\uff0c\u540c\u4e00\u5206\u6570\u7ebf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302626039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302626039/answer/658706094", "content": "\n\u5fb7\u7cfb\u8f66\u5230\u5e95\u6bd4\u65e5\u7cfb\u8f66\u597d\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286317783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286317783/answer/658672624", "content": "\n\u90fd\u8bf4\u4e2d\u56fd\u4eba\u5d07\u6d0b\u5a9a\u5916\uff0c\u8001\u5916\u4e0d\u89c9\u5f97\u4e2d\u56fd\u9ad8\u5927\u4e0a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322134539", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322134539/answer/667767775", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6df1\u5733\u5bcc\u6e90\u5b66\u68212019\u5e74\u9ad8\u8003\u6df1\u4e8c\u6a21\u6210\u7ee9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296569191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296569191/answer/670808029", "content": "\n\u600e\u4e48\u6837\u624d\u80fd\u8ba9\u4eba\u4e0b\u5b9a\u51b3\u5fc3\u51cf\u80a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319502532", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319502532/answer/652450831", "content": "\n\u88ab\u5bcc\u4e8c\u4ee3\u501f\u94b1\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307201297", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307201297/answer/623113234", "content": "\n\u4e0d\u8981\u548c\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7537\u751f\u8c08\u604b\u7231\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322423080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322423080/answer/669093572", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u989c\u5b81\u5f53\u9009\u7f8e\u56fd\u56fd\u5bb6\u79d1\u5b66\u9662\u5916\u7c4d\u9662\u58eb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321856357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321856357/answer/666517027", "content": "\n\u590d\u80544\u56de\u5230\u8fc7\u53bb\u627e\u56de\u539f\u77f3\u7684\u4eba\u5458\u5212\u5206\u662f\u6839\u636e\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322423080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322423080/answer/669732099", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u989c\u5b81\u5f53\u9009\u7f8e\u56fd\u56fd\u5bb6\u79d1\u5b66\u9662\u5916\u7c4d\u9662\u58eb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315557638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315557638/answer/659714103", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4e0d\u7ec3\u7bee\u7403\u7684\u4eba\uff0c\u548c\u7ec3\u7bee\u7403\u7684\u4eba\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321643732", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321643732/answer/665719720", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u94a2\u94c1\u4fa0\u53ef\u4ee5\u628a\u539f\u77f3\u4ece\u706d\u9738\u624b\u91cc\u62ff\u8d70?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20387375", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20387375/answer/669603498", "content": "\n\u6c11\u65cf\u4e3b\u4e49\u8005\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6301\u300c\u4e16\u754c\u516c\u6c11\u300d\u89c2\u70b9\u8005\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279255504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279255504/answer/667697008", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u751f\u80b2\u7684\u6b32\u671b\u8d8a\u6765\u8d8a\u4f4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322320975", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322320975/answer/669076325", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5eb7\u7f8e\u836f\u4e1a2018\u5e74\u7ecf\u6b63\u4e2d\u73e0\u6c5f\u4f1a\u8ba1\u4e8b\u52a1\u6240\u5ba1\u8ba1\u540e\u62a5\u8868\u51fa\u73b0\u5982\u6b64\u91cd\u5927\u9519\u62a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312821300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312821300/answer/626824097", "content": "\n\u73b0\u5728\u9ad8\u4f4d\u4e70\u5165\u57fa\u91d1\u662f\u5426\u4e0d\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287642868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287642868/answer/655007436", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u51c6\u5907\u85cf\u4e00\u8f88\u5b50\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320654564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320654564/answer/666676795", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u6148\u6b23\u5bf9\u300a\u4e09\u4f53\u300b\u4e0d\u80fd\u4ea4\u7ed9\u597d\u83b1\u575e\u62cd\u7684\u89e3\u91ca\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319769797", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319769797/answer/654655426", "content": "\n\u591c\u738b\u7684\u76ee\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u591c\u738b\u662f\u600e\u4e48\u4ea7\u751f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50270244", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50270244/answer/657340026", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u76d2\u9a6c\u9c9c\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24609132", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24609132/answer/605002891", "content": "\n\u7537\u751f\u559c\u6b22\u6536\u5230\u5973\u670b\u53cb\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u793c\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277354609", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277354609/answer/655605551", "content": "\n\u65b9\u6587\u5c71\u5bf9\u5468\u6770\u4f26\u6709\u591a\u91cd\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30221968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30221968/answer/649093858", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u532a\u5937\u6240\u601d\u7684\u8fd0\u52a8\u9879\u76ee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302114868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302114868/answer/615103343", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5982\u795e\u4e00\u822c\u5b58\u5728\u7684\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308310262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308310262/answer/585030241", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u7537\u751f\u627e\u4e86\u5916\u56fd\u5973\u53cb\u5c31\u4f1a\u6709\u4eba\u79f0\u8d5e\uff0c\u4e2d\u56fd\u5973\u751f\u627e\u4e86\u5916\u56fd\u7537\u53cb\u5c31\u4f1a\u88ab\u4eba\u8ba4\u4e3a\u662f\u5a9a\u5916\u5a4a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311245879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311245879/answer/645831644", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319793939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319793939/answer/666523954", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u76ae\u7684\u53e5\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319793939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319793939/answer/662100237", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u76ae\u7684\u53e5\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311607527", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311607527/answer/614680636", "content": "\n\u5c0f\u5a74\u513f\u7684\u65e5\u5e38\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20684658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20684658/answer/580395146", "content": "\n\u5173\u4e8e\u9ea6\u5f53\u52b3\u548c\u80af\u5fb7\u57fa\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u5927\u90e8\u5206\u987e\u5ba2\u90fd\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39731953", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39731953/answer/318732412", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u5f20\u56fe\u7247\u8ba9\u4f60\u77ac\u95f4\u660e\u767d\u4e86\u4ec0\u4e48\u53eb\u300c\u6c14\u8d28\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322107344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322107344/answer/669610889", "content": "\n\u7f8e\u961f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u62ff\u56db\u74f6\u76ae\u59c6\u7c92\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321863641", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321863641/answer/668038451", "content": "\n\u59ae\u59ae\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u7ee7\u7eed\u51fa\u6f14\u94a2\u94c1\u4fa0\u4e86\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5408\u540c\u5230\u671f\u4e0d\u7ee7\u7eed\u7eed\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321720845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321720845/answer/668354409", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u5f3a\u4e1c24G\u9ad8\u6e05\u76d1\u63a7\u89c6\u9891\u6d41\u51fa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39117286", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39117286/answer/669941321", "content": "\n\u7f8e\u519b\u4e3a\u4f55\u4e0d\u76f4\u63a5\u8fdb\u5165\u58a8\u897f\u54e5\u6253\u51fb\u8d29\u6bd2\u96c6\u56e2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64474382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64474382/answer/669098577", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7236\u6bcd\u4f1a\u4ece\u4e00\u5f00\u59cb\u62d2\u7edd\u517b\u5ba0\u7269\u5230\u540e\u9762\u7231\u5ba0\u7269\u6bd4\u81ea\u5df1\u8fd8\u8fc7\u706b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40390862", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40390862/answer/658797736", "content": "\n\u7238\u5988\u4e0d\u540c\u610f\u6211\u7684\u9ed1\u4eba\u7537\u670b\u53cb\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321741066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321741066/answer/666196779", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u90fd\u5e0c\u671b\u5c0f\u7c73\u53ef\u4ee5\u9020\u51fa\u82af\u7247\uff1f\u800c\u5bf9\u6536\u5165\u66f4\u591a\u89c4\u6a21\u66f4\u5927\u7684ov\u4e0d\u62b1\u5e0c\u671b\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319013495", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319013495/answer/670227318", "content": "\n\u60f3\u95ee\u4e00\u4e0b\uff0c\u4f60\u4eec\u7537\u751f\u771f\u7684\u4f1a\u60f3\u8981\u8fd9\u79cd\u7c7b\u578b\u7684\u5973\u751f\u5f53\u5973\u670b\u53cb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322584779", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322584779/answer/670110180", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6b65\u957f\u5236\u836f\u8463\u4e8b\u957f\u8d75\u6d9b\u82b1 650 \u4e07\u7f8e\u5143\uff0c\u8ba9\u5176\u5973\u513f\u8d75\u96e8\u601d\u8fdb\u5165\u7f8e\u56fd\u65af\u5766\u798f\u5927\u5b66\u5c31\u8bfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279255504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279255504/answer/667182091", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u751f\u80b2\u7684\u6b32\u671b\u8d8a\u6765\u8d8a\u4f4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322524804", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322524804/answer/670434377", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6768\u632f\u5b81\u5173\u4e8e\u300c\u9ad8\u80fd\u7269\u7406\u5df2\u5230\u672b\u8def\u300d\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}]